又帶風向唔想係元朗搞光復

成班講到元朗好撚恐怖咁 又話圍村入面冇王管 溶左你都得
但事實上你係旺區行 根本同d村隔好撚遠 唔會無啦啦行左入圍村
除非你真係覺得元朗班圍頭佬特別惡 會搵到劈你
但我住左響度咁多年 至少唔覺得班友夠薑到係旺區搞事 特別只要你夠人多

而家根本就有班人係度開post拋鳩你 博光復唔敢踩入黎
當然亦有一班連輕鐵都未知係乜既人 係度附和話元朗好黑暗好恐怖啦

721大敵當前，之後再傾光復！

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

其實又真 上次天水圍有人話跳樓單野 啲人叫11點好散天水圍入夜好危險

危佢老味咩
以前都話新北江天秀好撚多MK仔主動搞鳩人
依家都冇乜

講真話 話有風險啫
如果大家評估過覺得丞擔到 就冇問題
再者路線要好好計劃
減低手足受傷危機

利申： 原居民

大西北巴打幫手推

間唔中深夜都會同frd落樓吹水 周圍散下步行下臭河 完全唔覺會有危險

推你老母咩，目標金鐘，唔想義士無謂流血

下次需要人出黎就早D講啦，唔夠人你地就唔好去呢D危險區域

圍頭佬，驚條撚
但大馬路係死地

黑警都唔驚
驚你班牛屎仔？

Well 大家同路人
唔該有禮貌小小
你似分化多啲

金鐘流血先唔無謂？
如果唔係出面咁多post叫人千搞萬搞都咪踩入元朗 我理鳩得你
而家又冇人講721係元朗搞 你阻撚住做乜？
上幾次上水沙田搞話有post啦 咪又係勁撚多人
你係宣傳就去ig air drop
唔好響度叫其他人收聲

咁你住慣實覺得冇問題

朗屏集會
鄺神主場 其實好
但另一邊要特別小心

有可能會搞 但唔係最優先

都未有聲氣話搞元朗班友已經驚定先叫人唔好搞

單係呢點就知無錯

只係唔想比出面帶風向講到無得搞咁
到嚇親班手足 到時真係搞但唔夠人就好撚危險 實比狗睇住黎食

以前就隻手遮天
而家你夠膽郁手？十鳩幾人埋嚟招呼你呀

其實大家見到果啲 :

真心唔建議大家搞XX
XX真係唔搞得

嘅post，可以block咗個樓主就得，再負評上一頁，雨革到今日都係同一招。

你贏一日有咩用啊 遲啲比佢地搞你真係玩撚完

連登仔反黑都做撚埋？

我地搵到幾千人出黎已經唔洗驚啦
又唔係入圍村，我就真係唔信佢地搵到幾千人出黎呀